官指搜電話毋須搜查令 律師：差人再進一步毫無制肘

【旺角騷亂】官指搜電話毋須搜查令 律師：差人再進一步毫無制肘

對於郭官另指不能期望前線警員可判斷法律問題，陳認為即是等於「全香港要遷就特區差人質素低，將取證凌駕於程序公義上」，說法令人憂慮。陳提醒，被捕人士絕對不應將電話密碼告知警方，亦不要使用指紋解鎖功能，以免警方用手銬鎖起被捕人士雙手後，強行用指紋解鎖。被捕人士亦必須向警方表明拒絕對方查手機內容。

好大嘅官威！你話係就係？情序公義不用遵守，按當時情況執行？法律只有能夠定唔能夠，冇按當時情況，根據你嘅邏輯，法庭無必要存在。

都話左班法官遲早賣港架啦。

呢樣野真唔出奇

第一日我就唔信D官係中立

唔用face id唔用指紋，等班狗撞夠10次自己洗機